九巴app設計得好好

有幽靈車等班on9白追車
又會彈廣告唔比你睇仲有幾耐有車 等你唔洗急
仲有睇車程無得揀起點 用GPS估你係邊 好撚Smart

屌佢老母尾班車跟根冇車
要自己check下尾班車時間先準

根本冇車

過海線 同城巴 交更
可以兩部九巴鬼車繼續報時間 然後加時
跟住等半個鐘先話到城巴時段
然後有城巴到

好文

我好撚燥啊 2分鐘沿住巴士條路去跑 跑一個站去追 去到見住app架幽靈車走